星期日早咗起身 可以做啲咩

平日返工都唔係話會好攰 今日一醒 見到先5am 又無意欲瞓返 打算hea多陣 再落街食個早餐 食完去行街又驚啲鋪頭未開 可以點過埋其他時間 夜晚先返屋企

打丁

去揾間一樓一叫雞

早茶晨運

打到虛脫到未到夜晚 人大咗真係做咩都無咩心情

行下山囉 如果唔想出汗既 說落街食個早餐 再搵啲劇煲下

去海洋公園囉

話說點解大家又會咁早起身嘅

係未瞓 唔係早起身

好忙？ 定失眠

今日放假梗係打機打到而家啦

行山

約ptgf去海洋公園挽返日

好似d阿伯咁 係公園9坐

食飯飲酒

阿伯都話有朋友 又會識啲阿婆 我就...
有諗過行山 但平日無咩運動量 又無plan過 驚死

返工

屌你 我想訓都冇得訓做狗 衝緊去換衫返工

加油 好想俾啲力量你 今日凍咗 著多件衫

一樣諗住星期日訓耐d其實都返好少

出中環食賓賓印印

繼續訓

睇Nba

咁咪散下步